其實香港揸車化唔化算

香港交通好方便
D人話一個星期可能只係揸一兩次岀街
其實咁計係咪唔需要買車？

如果你用化算黎計揸車
建議你唔好買

日日都有人開post問呢條問題

日日的士仲平

只能講搭交通工具一定化算過揸車

如果唔係個個都揸車啦

計下條數都知咩事啦

你估外國無車邊到都去唔到咩

香港頂盡都只可以當買樂趣興趣，要講到化算實唔會化算

揸過車返工就返唔到轉頭，快成個鐘，又可以假日遊下車河 𣎴過我係26，返工屋企免費泊，又平油費

如果你住偏遠鄉村咪抵囉